估唔到米九嘅路雲把聲竟然係咁溫柔

究竟路雲有咩弱點

睇錯雲加 走先

睇錯露雲娜 走先

哩首真係癲左 同佢把聲好夾
好想要佢完整版

仲以為講老虎蘭

應該擺入偶然發現的一天

仲以為懦夫雲 走先

呢個仲高喎

我覺得仲正過原唱

邊個好聽啲唔敢講 但係佢唱嘅版本好有OST味

點解偶一天ost無佢份架
本身仲期待有一首會比sf9或者路雲唱

其實成隊sf9都正
反而路雲個feel太營業 唔係好吸到我

其實sf9 真係好underrated
fnc 可唔可以唔好再集中係兩位演員到
唔係遲早變aoa

終於有人講到第一個弱點
雖然唔係好明咩叫太營業

好多人都係因為chani同路雲先識sf9
咁個團唔紅就要捧紅某一兩個人先啦
Sf9情況同AOA都唔同 佢地音源入到melon個榜已經要拍片慶祝
今次偶一次吸左咁多粉 希望下次cb整首好歌可以拎到個一位啦

仲洗問嘅

佢係咪講緊路雲摸fans頭果d
其實正常idol都要營業下架啦
Sf9都唔止佢一個咁做

O sole mio 好聽喎

好聽呀 不過天空之城之後既enough同rpm都唔係好岩路人口味呢

我意思係 很不自然地 做出呢d撩妹行為
即是覺得做緊戲 唔係真心咁樣

我對於先捧紅一兩個呢種手法唔是太認同
多數個團隊最後都係無好結果
4minute miss A aoa exid (好似女團嚴重d)
最近一隊用呢個手法成功既我淨係諗到 astro

車銀優紅左但astro依然唔紅

今個月就回歸了
但睇相似走抒情風格
係韓國呢種風格好難爆

好似唔錯呀
其他成員都唔少飯
定係我收錯料

其實佢地試左好多種風格架啦....

利申: fanfare 果陣開始追

其實sf9又顏值又高，實力唔差，歌又好聽，紅唔起fnc好大責任

好老實佢除咗生得靚仔之外
路雲好過佢十皮

好同意
sf9 成隊顏值真係好高
歌又唔差
路雲 chani 好多劇
但係仲係咁

出道4年先係今年年頭野榜有1個1位

成員靠拍戲紅左的確唔係咁容易帶到人氣去團隊架
咁從公司角度來睇最緊要賺到錢架姐 理得你團定個人紅
不過fnc而家都幫sf9準備緊cb 路雲戲都未拍完已經要去sf9巡演 個人訪問都推晒
我係因為偶一天而去睇sf9既 都希望佢哋可以紅到既

你搞錯喇唔係回歸來 係賣月曆

有無人覺得 hwiyoung 長髮真係靚仔到仆街
另外
隊長雖然宜家瘦得濟，但佢性格真係好溫柔既feel
zuho 把聲好正 不過太少part
仁哥唱得，又靚仔

屌wtf

成隊都好溫柔😭😭😭

我最鐘意o sole mio同now or never

好驚sf9下次cb有一位都比the show搞到無

now or never 真係好正
但其實都鐘意 bu鏈也 同 班班靚
我反而最唔鐘意oh sole mio 唔中意拉丁風 怪怪的

第一次追星追得禁辛苦
之前追wannaone超爽
日日都有新片新歌新綜藝
隔一陣就有獎有一位
最近睇偶一天飯上路雲
所以關注到sf9
Sf9 出道3年 d片我用一曰都睇得曬
拍左一曰既團綜播出得6分鐘
明明首首歌都好好聽竟然一個一位都冇
Fnc肯放資源落sf9 佢地最少二線大勢

要睇下有咩對手

喺韓國做idol真係唔係好事
俾你出到道都冇用
分分鐘係香港做Big 4仲有前途

太陽都好靚仔 實力又好 係靜左d姐
仁誠係大哥但成日比人恰 似忙內多d

屌
sad but true

Sf9有前途過天堂鳥既

太陽又係靚仔到癡線
太多靚人 數唔晒

我都係因為偶一天睇返sf9既片
佢哋d團綜真係好短
又好少上周偶果d
不過佢地成日都vlive直播同好多小短片

又唔洗講到咁咁灰既 聽講成隊sf9都好有錢 仁誠仲名牌大學畢業 做idol可能真係為夢想

睇錯路芙

屌fnc禁識整好歌有乜用
好心就揼錢落宣傳度啦
拍多d長d既團綜 落多d廣告
拍到個mc超華麗
比多d現身既機會佢地
唔係努力練習就紅到嫁

好似係得仁誠有錢

唔好意思有殘體字 之前睇團綜見到彈幕講

其實除左頭兩首主打我其他都鐘意
Btw想係連登開個sf9 post驚無人覆
兩年前有人開過但個post太舊 而家已經唔比人推上主頁同唔比人正評

佢地啲主打好正

#o竟然
之前睇綜藝見達淵話仁誠係有錢人
以為得仁誠有錢tim

Idol room? 應該係仁誠最有錢 但佢哋之後唔係爆埋達淵同隊長都有錢咩

非主打都正 有個唔係fans既fd都同我講話Fall in love好好聽

係 呢首好撚好聽

Oh I Oh I everyday I fall in love

路雲除左靚仔仲192cm 有肌肉 唱歌好聽 跳舞同演技都合格以上 性格又唔悶 煮飯又好食

車銀優做戲真係

睇左少少我的id是江男美人
本身男主個人設都幾尷尬

江南美人已經算係咁啦
起碼佢冇對白
有圖古裝gif 真係Cls

Btw我見有d大陸人成日話路雲演技差
我覺得都幾自然呀

叫佢哋返去睇陳偉霆

第一幅圖load唔到😭

睇花絮覺得佢好努力

連登呢排係咁 click入去就睇到

其他cover都正但真係比唔上哩首

明明enough 好撚正 藍色冷衫露背裝

第一次聽我都覺得一般 但j得多路雲個性感直拍就覺得首歌幾洗腦
仲有呢段片好好笑

如果路雲係Haru既性格
就真係100分

條片睇唔明佢地挽緊乜

佢哋開頭搶既頭cool決定左每個人唱歌果時要點比人玩 例如太陽要比人影 仁誠要比人咀

路雲性格同haru相反咁制

靚仔到仆街

咁岩中意啲唔太講野呆呆地既
如果haru係話癆 我都唔會咁迷

咁你可以了解下sf9既太陽（拉人入sf9坑先）
唔講野既靚仔真係特別吸引 Haru三個版本入面我都係最鐘意1.0 好彩果時完全唔識路雲 如果唔係我驚我投入唔到

唯一缺點係佢已經鍾意左我

我之前聽過覺得lo 字頭首西班牙風歌幾正
想聽歌抒情類有無咩推薦

你係咪講緊o sole mio？
第一首一定係推介Fall in love先 最後仲有路雲十秒靚仔ending

我幾鐘意blank 同still my lady
仲有shut up and let me go，the beat goes on，why 都可以聽下

o sole mio
我應該同lo siento 撈亂 sor

唔係叫despacito 咩

多左

米9

好彩佢係韓國 喺娛樂台算得上係喺乜

咩係係乜

算得上係乜*

琴晚發夢去睇戲撞正路雲坐隔離

咁又真
韓國演藝圈好多185或以上長腿高人

5

咁仲點專心睇戲

連登仔個個兩米高

非gay

個鼻果支野好想炆佢出黎

咁連登咪通街都係你鍾意嘅人

應該整過

其實應該係減左肥
佢同佢細個都好似樣
192cm先70幾公斤
佢出道前個綜藝有d肥同腫

個鼻應該整高咗啦

似味訓醒多d

5年前同宜家應該係戴con減肥既分別

我都係睇過呢張 依家個鼻真係有啲假喎
算啦SM個個都整過咁滯啦

作為fans我都覺得佢整過個鼻 山根個位太高
對眼都可能有不過而家睇落都幾自然
Anyway整完靚仔咪得 而且身高 實力同性格係整唔到

佢係FNC AOA果間

靚仔+唔講野=可愛
柒+唔講野=死毒撚

佢呢10年黎進步好大
由其是vocal 宜家有氣左好多

哭咗

感覺AOA個jimin越整越膠

靚仔＋話癆＝金路雲

Po下J圖先
背肌

胸肌

腹肌

二頭肌

我想話就算SM
香港都大把演員整容啦
Btw 啱啱發現胡鴻軍有啲似魷魚仙子

差好柒遠.
bye

還好啦

收聲啦

嗯
返唔到轉頭

其實未整之前都唔係咁差姐

其實雙眼皮一直有
只係腫左

五官入面鼻係最緊要 好多人微調都係整高小小啲個鼻 一整完成個樣即刻立體好多

細個最靚.

諗起大山婆
不過佢唔係需要整容而係需要減肥

我覺得宜家個鼻太太明顯
兩條直線去鼻尖...

我就係sf9入面覺得太陽最正 性格既話
隔離隊got6 mark又係好中我type

好反感口花花既人
尤其係岩岩識唔熟果陣

Got6...

蝗嘉爾已經冇當佢係隊

題外話
呢首歌真係好聽到喊

一聽就諗翻起一天同端午
一開始都係因為呢首歌先睇套劇

呢首歌原版係男聲 但我鐘意女版多d
之前路雲係vlive都隨口唱左幾句 唔知有無機會聽佢認真唱一次

係 記得好耐之前因為封面有秀智所以聽過

我仲未岀到坑
好想佢地真人一齊

路雲話理想型要夠高

但係花絮真係甜到痴左線
雖然每次見佢地攬都攬得好辛苦

路雲係咪想仔女有兩米

其實睇到後面都有啲同情白經

點解我記得佢話要155-160

之前睇完大力女都覺得朴寶英同朴炯植勁勁sweet
但後尾寶英做訪問話炯植唔係佢鐘意果type 應該bad end左
同埋路雲係idol都唔應該拍拖啦
所以我都唔對真人cp有幻想

諗極都唔明點解idol同演員差咁遠
點解Idol拍拖會係死罪

因為idol要靠死忠買碟睇show先賺到錢 通常死忠都係女友飯 會對idol有幻想
但演員知名度大d 靠路人好感就有代言果d

明明練習生果陣係因為對舞台既渴望先咁辛苦
岀道之後變左滿足班女友飯幻想仲緊要過上stage..
屌 醒下啦班友
佢唔拍拖都唔撚會係你架
Fans service本來就應該係bonus黎
而家做得多仲要比人話太營業
唔做又要比人話黑面係咪想唔撈

無辦法啦韓國競爭咁大
要留住班死忠就要努力d
Sf9真係開vlive開得好密 又成日上官咖同fans傾計
唔好話韓國啦 日本偶像圈都有禁止戀愛既規定
同埋大家都知idol同歌手係唔同 好多fans仲覺得唔拍拖係idol既義務 因為idol就係販賣夢想既職業

屌好嬲呀:~
練習六年出道三年
就10年啦
Sf9快d紅啦😭

其實佢哋仲未攞個第一

鼻太太?
有冇鼻老公

之前SF9原本班飯屌路雲偶一天花絮太甜
話佢唔得左初心
搞到後期花絮兩個人就住就住咁

偶一天之後官咖兩個月內升左萬幾個fans
台灣同大陸都吸左好多粉
下年真係要揀個好時機cb
拎個the show 一位都好

我都有見到 其實我唔覺得佢哋係真團飯/路雲飯 只係唔抵得個團有成員特別紅
我唔知sf9原本隊內人氣係點 但我見路雲一直都特別多個人資源 有d毒唯飯唔抵得都正常

已經down左個starplay app準備下次cb 投票
Enough果次cb 見到音源空降melon個榜 佢哋已經開心到跑住拍片 希望下次都會再進步

睇花絮覺得路雲係一個好感性既人
好鐘意佢

跟你down左
要啲時間研究下點用

禁去呢個畫面睇廣告/做mission 之後就可以convert ticket 等the show投票果時用 不過我都係第一次用

唔係手機轉去韓時send短信就得啦咩

好似而家轉左要用果個app投

其實側面真係假到pk
完全沒有正常有的凹凸鼻位.
不是黑純粹評論

睇嚟真相對牙gay你打擊好大

因為我到宜家都好想開套劇
但係宜家唔想

我覺得睇劇有冇乜影響嘅...
好似我好鍾意睇李鐘碩啲戲 雖然佢個鼻都係假嘅

咁你咪唔好開套劇囉 反正好多人都話佢後面爛尾

仲有好多人話池昌旭整容但我都係覺得佢好靚仔

應該有微調過啦
不過冇好似李東旭整到咁痴線

牙gay 睇啦睇啦
我一個追呢套劇嘅friend都冇
冇人陪我叫春

我有勁多fd比我叫左去睇
宜家同我一齊j路雲

Sf9門票幾錢呀

澳門場完左啦 880同1280 有全場拍手

羨慕好想咁近叫句Haru ar~

幾秒拍晒全部人都無時間講野
不過我記得路雲望住我笑

回味左幾耐

靚仔到
基本上我淨係記得朱豪路雲同太陽 拍完斷左片咁

Hwiyoung now or never真係世界級

日系美男feel

望住你... 嗰邊堆人咋

講緊逐個人拍手果時啊

好囉

我不羨慕
只係想知比佢大手包小手既感覺
之前紅左就再冇哩啲機會了

其實好似係想睇佢劇本
好有趣
入去一個漫畫世界
角色鮮明
好劇本
屌打18歲的瞬間

頭幾集真係覺得好得意好有新鮮感 但中間開始就好可惜 變左普通韓劇咁 劇情又係咁重覆 後面唔係無亮點既 但編劇掌握得唔好 同埋主要係大部份人想睇樂觀既逆天改命故事 點知佢就整個虐版前世今生三角戀故事
我好鐘意d角色同對演員有濾鏡 所以又未至於要棄劇既 金惠允演技真係超好 我覺得結局算收得ok架喇 係平淡左d囉

主辦話唔比握住隻手 我都係拍一拍炸
我覺得下次都會有拍手 sf9都無咁快紅到福利都唔洗呀嘛 不過驚佢係要抽果d姐

吓我覺得中間先極好睇bo
頭果幾集係好有新鮮感
每集都會發現好多新鮮漫畫世界設定
同埋努力搵男主既過程
中間開始出凌霄花劇情
魷魚絲同白經細佬係咁阻止佢地改劇情
去到白經發現佢地shawdow
（美術室星空）既時候
講既野係凌霄花既台詞既時候
果下係成部劇既高潮囉

你講睇星星果下呀嘛 見到d對白重覆我都諗緊佢究竟真係覺醒定係比作者控制緊 所以我咪話唔係無亮點 但問題係之後作者有去解釋返呢個位咩

我到而家都唔明點解男主同女主要失憶 佢哋有返記既果下又莫名其妙 好似諗唔到野寫單純為左虐觀眾咁

記憶*

以為路雲雅堅遜

撲街 我好ok前世今生
好浪漫
不過我明你想講咩
平淡又平淡好嘅
咁其實overall佢係好好
但係未至於神檯

睇到一半我係度估
其實會唔會秘密係凌霄花後續
根據尤魚絲既反應作者係知角色係shawdow 同stage講同做既野
會唔會係作者覺得端午同一天好慘
又覺得漫畫角色覺醒想改變既設定唔錯
所以畫左秘密 係凌霄花既後續
講既就係一班漫畫角色覺醒想改變既定命運既故事
所以秘密有好多同凌霄花相關既設定
就例如端午上世係比劍刺心死
所以呢世有心臟命
白經同端午都係約婚者
一天手上面為左救端午既疤
一天上世係白經侍衛 今世漫畫設定都係好聽白經話
最重要既係秘密呢本漫畫書既封面
圖案係上世一天送比端午既吊飾
同埋本書上面畫滿凌霄花
部劇同埋黑洞都成日出現凌霄花
去到中後期佢播番凌霄花既片段
會發現佢地同上世係shawdow做既野講台詞都一樣
就好似花園同夜空咁 無論端午一天白經係秘密既shadow 講既野係同凌霄花既stage一樣
白經攞住凌霄花漫畫碎片望著美術室入面既一天端午果幕真係起曬雞皮
果以果時大家係度估緊
會唔會係一天係凌霄花世界等待極耐
終於等到秘密開始
一天通過撕裂黑洞黎到秘密世界
所以一開始角色介紹冇佢
尤魚絲同白經細佬叫佢地唔好改變劇情既原因
係因為次次作家都係想白經同端午一齊
而每改變一次劇情都有代價
一天改左生日party stage令佢消失
最後一次改變劇情直接令端午手術死
所以細佬同白經講 只要唔改變劇情你就可以同端午幸福地一齊
同埋好多shawdow位都似作者畫
例如點解端午改既名禁岩係一天
一天係馬路記番端午點解會出現螢火蟲
端午見到星空既對白 多謝你記得我既原望
一天再見到端午既對白 只要係等你 係邊等幾耐我都ok
個編劇將好多位谷到好大
最後唔夠時間end 就咁解釋一下話因為角色一直記住自己好想做呢樣野就完
個結局開放式輪迴就算
所以最後比人屌到仆街

男主失憶係因為改變stage既懲罰
女主失憶係因為白經殺左女主
女主係shadow死亡唔算真既死
會冇曬記憶重生
白經自己都講左句我地都改變唔到作者設定
無論上世定今世（佢都害死左端午）

Aggger
好正

rpm我麻麻
好唔鍾意好多男團淨係造到自己rap咁
想聽多d好似seventeen咁擺自己才華入去而且好聽歌
不過o sole mio好好聽

後面一天都有改變劇情令瑞午唔洗同白經結婚 又唔見佢整多次失憶？
白經咪將個面罩帶返上去囉 係作者自己要瑞午死
一天扮返瑞午講一齊改變命運果到係幾感人既 但前面一天失憶果到睇到我有d嬲 一天出場無幾多集人設又薄弱 男女主岩岩感情升溫緊 失憶搞到個節奏打亂晒

大把韓劇更加悶到痴線 真係純粹睇人
E.g. 男朋友

話埋比你知
魷魚以前係皇帝 (南柱而家個角色)

第一次一天失憶應該都係因為佢係shadow死左
佢係水入面救端午嘛

泳池都浸得死

應該失憶係因為係shadow死左
改變劇情既懲罰係端午既性命
之前改變劇情係加藥
加到之後直接見到分鏡死

佢好努力咁幫編劇兜緊

原著有寫係因為死左失憶
原著結局係女主見到分鏡
佢最後冇做到手術 因為白經冇到醫院
白經冇到醫院因為車禍
所以一天改變劇情 變左一天係車禍度死
女主做左手術但個手術失敗 得番極短命
但一天番黎已經失左憶
（原著得呢度失憶一次）

好似話套劇完嗰時漫畫都未完
所以有啲位係導演自己諗

冇幫佢兜緊lol
睇到最尾我都好嬲
好多野都解釋唔通
好想知點解凌霄花一天係男配
明明凌霄花係出現係一天同端午中
唔關白經事
黑洞又冇講咩黎 點解可天放手入去會有番記憶
同埋點解秘密封面有凌霄花 logo又要係一天送比端午既吊飾
睇到個結果我都好嬲

唔係呀部野完左了
只係翻譯本味更完
漫畫ending係BE

好鳩呀 點解大陸既垃圾劇要拍52集
韓國劇得16集
應該調番轉

好虐
想知原著古代果part係咪都同劇差唔多

感覺佢有好多野要解釋 但佢又一直拖劇情咁 三角戀情節睇到好悶
最嬲都係珠多原本仲溝緊道華但無啦啦轉變得咁快 應該放多d時間寫佢條線囉

珠多應該透過道華知道左一天端午改變劇情既代價
佢過左好多年辛苦人生 宜家知自己有女主光環
所以唔想冒險冇女主光環
同男柱一齊

你點知的

有啲係話佢唔忍心見到南柱俾人排斥

我連鬼怪同太陽的後裔都覺得悶
同埋主要係我覺得男女主無cp感睇唔落去 一套係大叔配個唔靚既細路女 一套係中女配個睇落似二十歲既小白臉

我理解佢想揀個安全又舒服既路線 但編劇又無咩點鋪排佢心感上既改變 搞到觀眾睇完佢同道華講想做返朋友只會：下？

咩點知😂我講緊一般電視劇
中國番拍一定比人屌到pk

所以話韓劇唔應該只得16集

好似話買左版權啦 好想知佢搵邊個做女主角 演技差少少都會整到瑞午變智障咁

陳偉霆做一天點睇

尤魚絲唔同
佢既開始唔係凌霄花
佢一開始係一個殺手
愛上佢愛人
但佢地唔知咩係stage同shadow
佢愛人見到尤魚絲一時話好愛佢一時又殺人接受唔到
走去扮被殺既黑衣人
比尤魚絲殺死

冇大陸人會演得比金路雲既一天好囉
大陸果d鮮肉演員全部都係只想紅既智障

會唔會老左小小

胡鴻鈞做魷魚絲仙子
直情一模一樣

屌

諗起胡一天 襯返個劇名
不過我無睇過佢d戲
淨係知佢同沈月套戲好紅

我知道白經細過路雲同金惠允嚇親

係 花絮入面白經叫端午做unnie

好慘 聽講道華係原著係死左
其實我成套劇最鐘意佢 佢一出場我就想笑

同沈月拍完戲之後屌鳩沈月又肥又矮又樣衰

好醜…

連登中上樣咁啦

陳偉霆？

痴線

部長 訂左姓陳嘅六位

第一張全身照係邊度黎嫁！！！

0:45

官咖

Ig

吓 抒情風男仔好正

我覺得全場既機會少啲..

唔想好似大陸d咁注水
唔好求下keep住高汁小品唔該。
唔好好似大陸d垃圾灌水日常好垃圾

大佬你睇咗韓國版先啦==

52集咪仲垃圾

好忙。。
收工返屋企玩連登已經無時間

終於睇到尾二個集...
雖然又玩失憶係有啲膠...
但係一天學返端午每日介紹自己一次真係好感人
白經嗰段又係催淚到爆

今個禮拜六日開
有心唔怕遲

完左成個月竟然仲味睇曬

之前睇vagabond 同埋我唔鍾意chur住睇
一日最多一集

傾左咁耐 原來你仲未睇晒 我好似劇透左tim
我都覺得睇瑞午失憶感動過睇一天失憶
雖然係咁罵編劇 但一天消失果到我咸左

其實流眼淚嗰幾幕都幾自然啊
冇咩話睇到好尷尬

所以我都唔明點解咁多人話佢演技差

終於睇晒...
雖然好多位都估到但係其實唔算爛尾呀
個人覺得如果最後喺兩個喺棵樹度互相介紹
一開始唔記得大家
然之後開展下一本由佢哋做主角嘅漫畫好啲

可能作家唔想佢哋再覺醒改變劇情
你睇佢新漫畫d角色全部都未覺醒過

我就係想話佢哋冇覺醒
只係有種感覺要去棵樹度 然之後偶遇
再開始下一本書劇情

做男女主都未必HAPPY END 仲會有D老土
反而做無名角色仲可以自由戀愛

都啱呀
如果俾我早就導演 我會話端午其實係植物人
全部野都係佢幻想出嚟嘅 等啲觀眾屌到我痴線

可以好似耀眼咁樣
原來女主有失憶/妄想症

Haru最尾隔勁耐先叫殷端午
雖然我明編劇要製造到佢好似唔記得咁令端午失望
但係岀到黎個效果好似佢反應弧勁慢咁莫名其妙

魷魚絲條女同sf9在允真係好似樣

魷魚絲似胡鴻鈞

可能係一天係樹下等左好耐好多日
終於見到端午以為出現幻覺

等個時喺本簿度畫畫

魷魚絲靚仔好多

雪炫又黃又黑成個賓賓咁

佢不嬲都黑架啦
化左妝ok
素顏就不了

Mbc couple 投票
得偶一天係三個人
Mbc呢個操作想點

白經好多fans 㗎
真心覺得佢幾型

佢地三個可以互組cp
一天白經

一天同瑞午會上認哥！

幾時

今個星期錄

Omg 超期待

如果我係音樂台開個sf9集中討論區有無人有興趣

好耐之前好似有個 但係冇人

我知道 果個post舊到封左唔比人like同推上首頁喇

諗住佢哋聽日開始有團綜同就來cb 係連登宣傳下